梁天琦支持者 明天9:30高院見

明天上訴開庭呀，手足要去撐天琦同埋其他手足
光復香港，時代革命

聽日見 護琦手

天琦bb

而家高院有無人排緊？

緊急 有無4000個和理非可以幫手 長遠資助抗爭方法 (YouTube版)

聽朝見

知唔知大概幾點完

搭單問下
如果保釋期間 想改去警署報到嘅時間，應該打比邊個?
報案室電話好似唔係咁用?!
張保釋紙又無聯絡電話，都唔知點聯絡負責單case嘅CID

有無手足知點做?

推

再講多次 文宣係要主動出擊

push

呢d野 你唔應該上連登問。

反正打爆 你朋友果一個警署 報案室個電話就得。（要預咗要成粒鐘先有人聽）正常情況都會俾你改

真心要推！！！！！

當年有幸 同佢揸爬 多謝佢
話投左佢 一票
希望上訴成功

係咪要排隊拎籌先有到公眾席

有冇手足到左？

靚fake 去到冇人

ching頭位？

大家有時間一定要去呀

咁早
我諗住四點出門口搭N8X過嚟，
一陣見

930 見

就係比大家靚fake喔

我6點出門應該可以拎到掛

我而家黎

come!!

Black bloc 去
定係斯文去

ching們係咪呢度等

啱架啦

光復香港 時代革命

等等我

我諗住普通Look出去扮返工，
依家屋企一見我全黑就好緊張

係 好多人

唔撚係掛

高院多人？唉
我又自己一個

快啦 差你一個

啱啱先上巴士冇了冇了

咁早!?

129個位
等埋我呀

遲啦

撞

到晒啦

冇圖我是唔會信開始多人的

大約有幾多人

十一都唔賀佢老母
Btw g持

係咪真係有人架屌

我換衫黎129有冇位

成個高院門口都係人啦

我都想出

現場我諗最多得5個
5點出門口就差唔多啦

無圖唔撚信
影張相至少都罷隻錶啦
一陣唔夠訓入到去好失禮

禁i陣5點過打的過黎

真

斯文

最早到果位師兄呢
係咪大家一齊傾計解悶

到左 都無人既屌

10個左右

10個痴線佬

tee加長牛仔褲叫唔叫斯文

着咗冇得換就算啦
俾我嘅話會着恤衫加扯褲

Smart casual D friend

正常衫褲就得 入到去唔比戴帽

因為着得斯文係會加印象分
未必係加分 但會好睇啲

仆衛 著左短褲

不在香港支持唔到
天琦我好掛住你在場既巴絲感謝

著左短褲入唔入得

我都短褲

咁你地相認未

唔止天琦bb
仲有被判7年既盧建民

睇到我眼濕濕佢地每一個都值得我地尊重

相認好咩

見到佢就叫佢減下肥

各位巴絲打加油

雖然我地冇14億人
亦都冇任何權勢
生活都好多制肘

但我哋真香港人係一條心
香港人從來唔係定義於
出生地 身分證字頭 身分證嘅星星

只要擁抱香港嘅核心價值
學習香港嘅文化
尊重香港嘅人文精神
就係香港人

各位真香港人，加油。

我一直以來都有個小小嘅願望
期待重光嘅一日，可以同大家一齊影張相

痴線佬

就快 我諗半個鍾

你地係咪痴線架

流動物資組

我鍾意呢D痴線佬

嗰邊係唔係冇嘢賣？
我可以買啲水同麵包出嚟俾痴線巴打們

依家幾多個人準備出

有幾位手足行開左話去睇下有冇7仔同廁所

10-11個左右 係就快 啲痴線佬開始入場

我覺得你地係住得近囉
難為我呢D大西北

. 留個位畀我

勁

你地住得近？

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

唔近啦

大西北輕鬆啦

諗住4點起身出發 屌 依家要出門了

利申 大西北

講遠我最強

勁 等你

屌 我都係 已經出門了

光復香港 時代革命！

咁有冇？ 我喺OK前面，
冇的話我買嚟再搭的士過來

搞到我都想出黎

手足仲未返黎

有冇人排緊

依家大西北入黎 有冇手足要野食 M記帶啲包入黎

咁我買小小嘢飲同糖啦

出門口了

過緊黎既手足要快少少 一到4點可能會開始多人

我都等緊車 大西北

屌

冇合理理由好似唔改得

聽朝去個啲係咪人生已完

你地唔好咁痴線得唔得
留返個位畀我睇天琦bb得唔得

想同你地發癲但又眼訓

屌拿星你地好癲

same 出唔出好呢
定等聽朝

出

啱啱上的士 買咗好少嘢
我驚個個都買變咗大食會食唔晒

屌 到撚左
個個都一班人既 又恰9我

有心就夠架啦 多謝你

我自己一個

你係邊啊

我都係屌本身想訓番一兩個鐘先出門

我都係。。

咪自己一個坐係到禁電話個個
藍色鞋

我都自己一個
有幾多人左右

我係到啊

自己一個

睇住你兩個相認

黎啦 偉仔等緊你

要琦仔唔要偉仔

屌你地咁撚癲

仲有冇人想相認

你d po好煩膠

黎緊

認真問，有無絲打在場

無出好耐啦咩時勢

等埋我呀 搭緊車黎緊嫁啦！

仆街 我想返屋企
毒撚都係唔應該出街

加油

大撚把

你到咪知

有幾多人仲有冇位

等緊車出黎。。。
你班痴線佬

想問宜家黎會啦會無位。。。

未試過自己出 好緊張

冇變 都係十幾個

出到黎組隊

屌拿媽 出唔出好呢？好撚眼訓

我唔敢出聲

買啤酒過黎飲會唔會唔係咁好

屌 我仲諗住聽朝到 而家係咪連門口都逼唔入

係 快d出

出啦

成個流程是咪會聽到落晏就起碼4-5粒鐘？

比啲勇氣 我係高院門口等你地

其實法庭入面得二十幾個位，不如你地留番啲quota俾天琦啲朋友好過啦，大堂都仲有百幾個直播位

想見美人

仆街了唔識路 司機都唔識 點行上嚟

好驚一陣比人影相

成日開鳩po
想見你真人咩料

【關於今日高院聲援 梁天琦先生】

1. 早上 8 點囚車就會到(或會更早，視乎懲教安排)，可以喺停車場口旁嘅行人路(見圖)，叫口號迎接囚車，車入面可以聽到(時間太短，唱歌多數聽唔清楚)
2. 唔好阻到記者嘅工作 (用肉眼係望唔到囚車入面，想知道天琦嘅反應就要靠記者影低)
3. 唔好拍打囚車
4. 地下做安檢，水唔帶得入去
5. 庭內安靜、震機、除帽等啦
6. 高院主要用英語進行審訊
7. 退庭之後，送車

原來架車咁早就到

Pp 隔離咋喎

你哋班痴線佬令我諗翻起6月頭 凌晨撘車出煲底

有鳩的

Google map 幫到你

想睇 美人出我出

係

611

英文差表示⋯⋯
btw天佑我天琦寶寶

你都成日開

71

我都想知你咩樣

唔好咁啦大家

司機兜咗個我上紅棉道，
依家戇鳩鳩行返落嚟

你係邊

力寶軒對面馬路

乖啦唔好嬲

要唔要車埋你

力寶軒對面咪高院

已到 樓下撞到連登巴絲打

講笑 我頭先都唔識行 直頭行左對面方向

我隔黎嗰班人都幾多人下

駱克道行緊過黎

排緊隊？拎籌？

大家一齊係高院等日出好浪漫
我不敵睡意，都係朝早見

屌仲話組隊

有朋友多好

宜家大西北搭緊巴士 認真問仲有冇位....

六點搭的士黎會唔會已經無位坐

想問係咩位？

過緊黎啦

自己一個 有冇手足圍爐

師兄高院咩位置排架

我未到 我都唔知個流程點樣

點行

番緊通宵
九點先收, 入唔到去都想係出面聲援下

屌諗住6點先到，依家嚟仲攞唔攞到

藍妹唔該

買左1664

得啦 仲有大把位

有無新西朋友一齊飛的去

你地班癡線佬
東北牛牛上左巴士 唔好攞晒啲籌啊

大家唔好忘記判刑最重 7年既盧建民義士

6點出門會唔會遲左？

黎緊既手足真係要快手啲 大概有20個啦

大西北約埋呀好冇

我係你隔離

唔好咁 唔好咁

我都係你隔離呀

Hi手足

成班癲佬

現場點？？

好悶哦 唔好太早入黎

自己一個？

Yup

手足邊個位 岩岩到灣仔

高等法院門口

推 我是護琦手

佢地自己d朋友係咪唔會有位見佢地

入法庭既位已經滿左 大概30人係到等緊啦

推呀...推

其實佢嘅朋友應該唔洗用呢種方式見面
不過佢地想入去嘅話
我覺得都可以讓位比佢地

咁多都係一大班人

你地班癡線佬

其實係咪已經排好哂隊？門口頭？

我係隊頭 歡迎相認

求救，點入

你係咪到左架啦

仲有冇位？

四個大字下面有條樓梯上去

我都好想知

到左

因為琴晚見到呢個

點排架手足

法庭位已滿 但係大堂位仲有好多 繼續黎 唔好放棄

我種等緊的士，冇諗過咁快咁多巴絲到左

癡線佬 頭班車趕到都入唔到

大堂位係咪已經聽唔到審同見唔到佢？

我坐通宵巴

多人了多人了

淨係睇電視直播

唉 唔緊要啦 的士黎緊 等我
點都要黎 以前我係一個政治冷感
係呢幾個月知道有天琦呢個人先令我 發夢愈行愈前
所以點都會黎

大堂塞到幾多人

等你

睇直播都0k,鬼叫我唔夠痴線淨係請假早起，早知一早係立法院起營地過夜

冇人紮營 我1點到排第一

痴線 駛唔駛咁多人

一陣又比藉口狗做野

後悔唔係出面坐通宵 一路播住十八

弱弱一問，如果天琦能夠上訴成功會建基於咩原因？同埋成功機會有幾大？

有咩意志頂到依家？

應該係求生意志 其實我而家合埋眼2分鐘就訓得著

開post召我嘛

黎緊 一陣要一齊唱十八呀！

個阿姨講乜聽唔到

我其實都係昨晚收工之後冇俾過自己合埋眼

師兄依家派左籌未？係咪樓下四樓個個平台位度等就ok??

係啊手足

推！！！ 留張比人女朋友呀

大家記得唱「十八」同「榮光」俾天琦

未派？啱啱一齊揾路個清話入要聽審籌已派哂

一定猛咁流馬尿

係咪應該唱願榮光歸香港?佢應該未聽過

本身諗住早起早啲訓 點知訓唔著

之後見已經有人到左 就嗱嗱臨出門口

門口都未開 未派 張野寫8點鐘派

我真係好眼訓

我諗二首都會唱

冇啦

到左 係咪唱架？

手足 留個位俾盧建民見下女朋友好唔好

現場幾多個？

大西北黎緊

佢只係聽過一次願榮光

入面有得聽電台嘅 我諗有可能會喺電台聽過

40？

可唔可以留位比三位義士既家人同女朋友

條隊到底點排

大概有幾多張籌派

想知大堂可以塞幾多人

門口開始順序到尾

屌我一路坐喺門口條柱隔離 以為係入面排到出面 依家唔知有冇籌

請問大概會有幾多張籌

一陣見

屌本身係頭30 坐撚左係條柱到 宜家排緊好後

+1
968
希望有位

GG

各位有飛既手足 可以考慮睇一陣傳張飛比下個⋯⋯
結果大家都會知
但大家都好想親眼睇到天琦一面⋯⋯

早知搭通宵車嚟排

完全唔知要咁樣排隊
5點前到左都冇得坐

呢樣真

我都係 好彩開口問一問係咪排緊隊 邊到隊頭隊尾

出面都無得坐啦？

迷撚左
黎個陣第一排都未滿

岩岩有人數數 好似去到60-65 人條隊

想去廁所手足可以去pp 開左門

而家排到幾多？

屌 個個都咁早我仲諗住食埋早餐先去
係咪冇可能有位架喇

庭內無

好crazy見已經派到六十幾

咁庭外呢

張保釋紙會有落你案嘅CID分隊代號 上網查返個電話

有冇人炒飛

想問下係咪唔可以帶水入去？

入去要安檢倒水 上面有水機

幫義士屋企人留位！
快數實數呀

唔可以帶，但你已經冇得入去

冇位既話可以去邊度聲援相信好多人同我一樣冇預到咁早

可唔可以傳張飛
想見天琦

molamola 大西北撚

same here

陣間見

大堂應該仲有少少

有無在場手足知派到幾多😞

60+

人唔怕多 手足快啲出黎

阿記手足

你排咩位呀？

唔識英文 唔同大家爭了

坐地下個傻鳩
迷雲黨
懷念爺爺

好多個都坐地下喎我都坐緊地下
我都係迷雲

隊頭

你就好啦，我係中段

認真問下，頭排係咪可以一定入去聽？

入唔到果D，會唔會見到天琦？

想問現場有無一百人想飛的過黎

請求排頭嘅師兄可以傳張飛去後面
只求見到天琦一面

點解我見到分開左兩邊排既 邊度先係

個個都想見
排隊頭兩個屯門巴1am開始排緊
你好唔好意思？

有個凹位姐

有無現場圖睇下

本記admin都話拎唔到，真係輪都未輪到我地

英文審訊 我諗現場有幾多人真係聽得明
Btw 咁早真係值得

都係嘅

樓主排第幾

排到幾號no.

我永遠都會記住排頭兩位巴打個樣
同連登會員名
太痴線

唔好記得啦

各位今日可否流水式聽審

長鏡招呼，注意大頭，其實依啲場合和理非去可以了。

普通

我知啦 你兩個頭兩位

目測200人左右

各位手足 同大家相遇都係緣份黎既 但係唔好記住我啦

目測250人

光復香港

咁早出發 我依家出仲有冇位

冇都要出

Coming

我依家先起身

現場手足食煙可唔可以行遠少少呀

黎到都排到落樓下
仲會唔會有位

屌 之前響應三罷搞到依家冇得射波
我琦

專登射3個鐘病假

cls早知尋晚瞓街都排咗先 仲係巴士上面

原本應該都係26個內訓左陣前面又多左幾個新面口
大家都係冇訓黎支持天琦 但你地咁插隊法
其實好難唔燥

我如果入到去我真係睬你都傻啦

已經排到落金鐘道

我琦加油！

天佑我琦

冇哂